林鄭比建制中央當棄子，但仲有呢著

好好考慮轉唔轉呔